有無人一月一到七去廣島？

Hk express 福岡入 廣島出
之前都去過福岡 北九洲 所以應該主力玩廣島周邊地方
諗住用盡5日廣島&山口jr pass
為食撚嚟 有無啲必食推介
同睇下有無毒遊巴絲會一齊玩

留名六月去

一條友去